女朋友屋企有親人離世，男朋友可以點做？

如題，求指點

陪佢

等我有女朋友再答你

聽佢訴苦

記得做帛金

攬下佢

乜都唔駛講攬住佢

同佢造人

家族になろう

陪佢屋企個親人離世

多問候，多陪伴。
直接問佢有咩可以幫手
最緊要一句：我會係你身邊

講最後嗰句驚唔驚唔小心笑左出黎